[提示]DJMAX 尊重 聽日出

其實我都唔知係咪有得store買

無人玩

有呀，psp 年代就玩。。。

28/7 出。。。
唔知係咪有時差呢？
仲未見有得dl

PSN 我諗要聽日先上架

聽日收工仆出去買

真係無人玩
咁我收工玩，store買398

有人玩呀，去第二個post 睇

原來無擺遊戲台落自選台，諗起自己都戇鳩鳩，咁此post已完。